和理非同暴力襲擊之間有好大空間，大家可以學下收數佬既招對付支那既走狗

今日又有手足受襲，大家都好嬲。我認為有必要升級行動，否則我地就係示弱、引人地繼續打。

有人話，唔想影響區選/人權法，ok fine，咁唔洗野野都見紅架。你咪諗下收數佬點樣做，你咪點樣做囉。
最後，人身安全第一，做好安全措施先出手。每一個手足既命都好珍貴。

行動派手足都係義人，你地做乜我都支持。